［學術］鼻哥窿大啲是咪鼻屎會多啲

真心問